貼地口號例子 “翡翠台 假新聞”

希望大家遊行時盡量用簡單直接、小學程度的口號。例如好多廢中廢老唔知TVB係乜，要用翡翠台。